不合作運動（一）：全員長者八達通

集思廣益仲有咩政策

跳閘啦
捉到都係罰咁多, 你仲要比2蚊同政府比十足補貼咁笨7

全民跨欄日

Blackbloc跳閘

政府要補貼 長者交通費
跳嘅 對政府無影響

補貼地鐵咪一撚樣
左袋右袋冇分別
小股東都係 lam 唔到

$2 比跳欄好
動成自然。唔會引人注意

一齊嘟嘟嘟

game theory:
你明知地鐵有人守住
但個個都用就捉唔到
但我就好驚你地原來玩鳩我, 得我一個自己用變 on9 仔比人罰錢
你又係咁諗
咁就個個都唔敢用

已經用緊

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

政府補貼咪補貼
好過拎去送比支那

嘟嘟嘟
用左成個月都未比人捉

淨嘟 唔坐有冇得諗？
狂嘟過海巴士

點買?

購長者八達通免查身份證

今日先用？

不合作運動（二）

將強積金轉哂
做北美股票基金

港股一股不留

有人過九龍出港島
有人港島出九龍

交換車飛大行動

Push